尋823中環天橋派文宣絲打阿言

是咁的，抱歉這實在相當冒昧，然而這一個月以來，每次回想起你我剎那的交會，總是後悔沒有與你交換tg。這日子風雨飄搖，教我更珍惜緣份。如蒙不棄，請給我一個問候好嗎？

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

@車頭大燈
啊言啊

你嘅祖祖呢

鬼睇咩 個Post出到咁柒

你咁毒就咪成日眼超超啦